ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (69)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

上回講到！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (68)

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

始終如一兵佑黨留名

Sofiee黨旗下位能黨(五人眾)兼會長黨留名
柯煒林世一hahaha

新post留名

吳海昕世界第一

位能黨留名

煒林mon po mon得唔開心因為
shit 佢地又加密啦

好似未試過搶到頭十
矢志不渝支持馬志浩
柯煒林世界第一
刀演兩米八

DSEr撐埋呢個月 好快就可以加入bin c list

Sofiee (many jobs)

DSEer 禁止進入

留個靚名

麻煩班長趕dser出去

lm

但係有真·會長打氣版

睇完片唔好再碌落去
出返去温書

昕衛兵留名

衰妹老婆吳海昕世界第一！

位能黨留名

每關要有啲過場動畫

五人眾留名

劉謙世一

吳海昕世界第一！！

LM

刀演張相

衰妹

又近post100多一步了

酒店嗰件衫

穿越？

呢張係穿越前執Atma嗰度

游學修直播係咁講劉謙壞話話佢成日唔著衫係apa行黎行去 溝死女

最後會有會長比車撞動畫

隱藏關第十一就係平行時空

而家真係抖抖唔整住，養心

到底要幾靚仔先可以玩行過鬥邊個比多d女𥄫

似係遇到d嬲野

愛慾三人行

劉謙仲要唔鍾意讚人哋佢靚仔 因為佢自己知道
咁可唔可以讚佢型㗎

睇啲訪問同刀演講佢份人
覺得佢係嗰種超有自信又好有料嘅演員嚟
唔怪得佢成日話如果佢係八十年代嘅藝人應該屈撚咗機

walevet is online

刀演LIVE

唔敢inbox會長講多謝 怕醜仔

然後佢inbox你

工會主席點會係咁怕醜㗎

will做咩唔phone in

你做咩唔phone in 你今期最紅

cls live

毒毒唔識講嘢

個live
刀賭台

有冇人可以幫手叫麵神上去客串下

沉船喇

你使乜怕醜

仆街0 knives

運已用盡

刀仔掛機喺到畀我哋自己玩都得

下次全世界自己gamble

二月廿九新線上遊戲地帶

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多賭博、老虎機，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

肥刀to us:

YeesaCheung係邊位會然明燈

今次真係二月廿九買定離手

勁過麵神

係咪佢又呻緊啲唔開心嘢

希望衰妹瞓完一覺會開心返

個個停唔到

玩到歸0啦

諗住all in輸晒就停
點知贏咗

cls 熄咗台仲玩到

嘉嘉
sogun

刀演台版本嘅賭徒原則：
只要有本 就算刀演閂台都阻止唔到場賭局

所以我輸晒唔再玩，just for fun

全城期待!

尋晚都係瞓咗, 不過掛機儲刀

我唔知道刀導開局

尋晚玩到上癮

Sofiee黨(瞓咗)

連登有愛

刀黨(不存在)

愛屋及烏

仲玩到
頭先整左個簡單嘅bot去玩

屌你係咪仲玩緊老虎機

無啦slots好伏
9成輸

其實我地係咪幫刀演整緊社會實驗
下套戲就係佢

最高個時好似13xx

仲賭緊

比d甜頭你先,之後就刀演.gif

大戶造市

仲有12個人起個聊天室度

睇走資巴輸刀片

平時都有

走資巴冇停過

Bot嚟㗎

變咗走資巴直播刀片

屌

仲有24塊

變咗走資巴直播輸刀片

26塊了 加油

佢依家一塊一塊咁贏緊

睇bot都睇得幾開心

今次set左over1000會停

Bot vs bot

今日贏多過輸
尋晚輸到on9

依家有37塊
好成功呀

計過gamble個或然率理論上應該係5%增長
賺刀機器

有咁高咩? 唔係得2%咩

你班癲佬做乜鳩拉高晒條 curve
又出小說又寫驚

而家刀片整個局呃返上次開live d菇錢都要寫個bot爭飯食

一齊寫bot玩
到時會變晒algo trading咁

最後牙刀話淨計賭大細就仆哂街
btw玩賭大細賺二千刀應該玩到出年都賺到
個回報率好鬼低

我有donate㗎

個回報率低到呢

利申: 唔識數學

我純粹咁計:
1-50 > 賭注x0
51-95 > 賭注x2
96-100 > 賭注x3
當我賭100次，每次落1刀片，而啱啱好出晒1-100個結果
咁我最後會有105塊刀片

所以我覺得只要sample rate夠大
(而假設佢1-100真係均等嘅概率)
理論上係會催向105%

好似99-100先x3

噢sorry
咁我錯了

98唔記得係咪 我記得係2%左右

好認真討論
所以發達係應該

一班人去尋寶先係100%嘅波

走資巴又歸0

走資巴整咗bot?

對唔住我應該收台先玩呢個

係

到時玩到人人有poster

多人玩咩都無著數

勁

夠2000就得 我開幾個acc 做屍體咪得

刀演表示玩過第樣

遲d玩連登實名登記

唔俾再改名xd

應該唔得

個場好旺

刀演賭博博

邊到有得玩?

刀演台

刀賭台

一多人又會輸

衰妹快啲同我哋傾心事

你同SC傾啦
呢度好多Sofiee老公

晚晚都同我傾

唔知聽晚衰妹live會講咩呢想佢快d心情好返

‘邊個係我老公’

一個人會上癮

琴日好似話唔係好得閒可能開個短live 唔肯定

一個人幾好啊

刀仔係咪自己加自己刀加到第一

聽日一開live一人一句關心左sofiee先

唔係諗題目咩

唔關呢套戲事,不過真心想知
見好多人話黑巿劇情暴走
想問下點為指劇情暴走?
無編排無伏線咁劇情逆轉?

會長新廣告

push this
快啲問問題

以我理解 劇情突然推展得太快
你會見到有啲集數某啲位好似開左加速咁
有啲位突然啲角色轉變得太快咁
比想像中去得唔夠順
節奏唔一致啲人覺得暴走
同埋多數個時會用多左好多旁白/第三身去帶劇情
少左角色表演既機會

聽日有phone in?

粉絲啵

佢兩個咁吹得唔會有空間問問題同phone in

一個人吃放題

一個人在看戲

琴日冇睇到下晝live淨係聽日有sofiee咋

唔會有架，驚有痴線

天材刀演ff完有新野玩

衰妹 智商二百五

小説兵

又癲

衰妹老婆(IQ250)

傻妹

好癲

笑到pk

一見佢拎弓就知實變成咁

小說兵世一

好想讚佢靚仔

小說兵已經暴走

好想玩隻game

一邊攻略會長一邊攻略Jonathan如果佢單身

諗二揀一問題

真的好喜歡海昕

入黎掛刀未

1030 派40刀

一個人去旅行

其實一個人
又有乜可怕喎

打天下香港人加油

Osu

做緊嘢

位能

位能live

live食蘋果 唔出聲

Sharp sharp聲

食蘋果都型過人

下次換icon

五人眾（未瞓）

小Will

係花輪同學

11點啫 正常發揮

做乜鳩

兒童台

我林好得意，馬屁同梟仔

我有個朋友....

應該播pokemon歌

嗚呀 位能巧qq

其實幾得意

信唔信佢即刻播

牙will

CHOK巴＝怪叔叔

嬲鳩

想做阿梟同馬屁

啲歌好聽喎衰鬼

叫衰佬唱多幾句先

音樂情人 柯煒林

佢話：cap幾好喎

仲記得佢上次話我cap得佢好樣衰

佢同Sofiee邊個會出片先？

位能今日咁早

俾DSE睇完早啲瞓

牙will今日賣弄可愛

兩個仔

我煒林幾時都咁可愛

咁又cap咗幾廿張

等睇圖

又幾有feel喎

呢張幾好

好似食緊棉花糖 sor 馬屁

CHOK巴成日被點名

解散Chok人

煒林竟然都有聽matt force

阿談好CUTE

言者之石

好似好傷下

好忙

柯煒林世一

掙扎～

位能黨(五人眾)

有求必應 柯煒林

位能黨一個月紀念🖤💛
柯煒林世一！！

柯煒林 全世界最SWEET

究竟五人眾幾多個係導演live

賭刀片

柯煒林，歡迎加入賭刀台

割禾青

@柯煒林，你有258塊刀片。

邊個ac係佢?

柯煒林世界第一！

尋日入去個時有74刀, 輸得好快....唔知你地點贏到咁多刀

刀弟問阿哥攞就有

尋晚completely騎劫咗個主題

真係課金買刀

想問使唔使收集定問題今晚問衰妹?

刀演想玩二揀一互動下啵

好期待睇衰妹玩恐怖game

叫佢定啲嚟今晚有live睇wor

過千刀可摸耳叫sofiee讀下我個名

想問今晚幾點live

我昕世一

屌其實佢間房係咪冇枱冇櫈，坐地下就算

衰妹好得意

衰妹呢個look佢真係妹鍾意比卡超

比卡昕

衰妹老婆

等睇你過2千刀

過咗
過埋刀弟

究竟係bot定真人在線

真人食完飯太悶
Double大法
只要佢係一賠一就冇得輸

還願

會唔會不停尖叫

屌輸咗

呢個look

今晚幾點
要唔要車我衰妹老婆去荃灣

究竟邊到有刀片?我入個台乜都無

你打!points睇吓有冇刀仔

見到了
thx

佢講過佢間房得張床

好想比佢電我

我一早俾佢電到暈咗

有電腦同枱嫁

有塊全身鏡

仲有白色琴呢!

定佢間屋好大 一個人住
所以呢度係書房
得張床係睡房

東尼黨

點都好，最緊要大家無事
開開心心睇live
黑警除外

訪問話同屋企人 好似係

仲有我

This television series has fulfilled my expectation so far.

二揀一
拍廣告鍾意影硬照定拍片

睇到第幾集?

二揀一
1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗

二揀一
1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅

旅遊台達人都入埋嚟

前日有人想輸 一野上左三千

歡迎旅遊台達人

點解你地連旅遊台既人都識既
Btw 歡迎

歡迎

呢到好多連登活躍會員

今晚吹行雞

二揀一
1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅

二揀一
1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅

4. 鐘意貓定鐘意狗多啲@貪心的非洲小狗

二揀一
1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅
5. 出席巴黎時裝週 定 叱咤頒獎典禮 @專業壽司師傅

二揀一
1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅
5. 出席巴黎時裝週 定 叱咤頒獎典禮 @專業壽司師傅
6. 鐘意貓定鐘意狗多啲@貪心的非洲小狗

警告你刀演唔好又玩埋哂啲北海道時間
唔想再Miss

第5條咩嚟

咩玩法*

究竟係幾點開始

二揀一
1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅
5. 出席巴黎時裝週 定 叱咤頒獎典禮 @專業壽司師傅
6. 鐘意貓定鐘意狗多啲@貪心的非洲小狗

7. 高踭鞋定波鞋 @有咩留番拜山先講

8. 花味香水定果味香水 @有咩留番拜山先講

二揀一
1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅
5. 出席巴黎時裝週 定 叱咤頒獎典禮 @專業壽司師傅
6. 鐘意貓定鐘意狗多啲@貪心的非洲小狗

7. 高踭鞋定波鞋 @有咩留番拜山先講

8. 花味香水定果味香水 @有咩留番拜山先講

9. 打機定睇書 @sofiee男朋友

今晚唔gamble
專心睇live同儲刀仔

二揀一
1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅
5. 出席巴黎時裝週 定 叱咤頒獎典禮 @專業壽司師傅
6. 鐘意貓定鐘意狗多啲@貪心的非洲小狗

7. 靚既高踭鞋 定 舒服既波鞋 @有咩留番拜山先講

8. 花味香水定果味香水 @有咩留番拜山先講

9. 打機定睇書 @sofiee男朋友

10. 比你揀 情感行先 定 理智行先 @有咩留番拜山先講

二揀一
1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅
5. 出席巴黎時裝週 定 叱咤頒獎典禮 @專業壽司師傅
6. 鐘意貓定鐘意狗多啲@貪心的非洲小狗

7. 靚既高踭鞋 定 舒服既波鞋 @有咩留番拜山先講

8. 花味香水定果味香水 @有咩留番拜山先講

9. 打機定睇書 @sofiee男朋友

10. 比你揀 情感行先 定 理智行先 @有咩留番拜山先講

11. 男朋友識鋼琴定結他 @湖畔散步去

二揀一
1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅
5. 出席巴黎時裝週 定 叱咤頒獎典禮 @專業壽司師傅
6. 鐘意貓定鐘意狗多啲@貪心的非洲小狗

7. 靚既高踭鞋 定 舒服既波鞋 @有咩留番拜山先講

8. 花味香水定果味香水 @有咩留番拜山先講

9. 打機定睇書 @sofiee男朋友

10. 比你揀 情感行先 定 理智行先 @有咩留番拜山先講

11. 男朋友識鋼琴定結他 @湖畔散步去

12. 北半球定南半球 @viutvhater

二揀一
1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅
5. 出席巴黎時裝週 定 叱咤頒獎典禮 @專業壽司師傅
6. 鐘意貓定鐘意狗多啲@貪心的非洲小狗

7. 靚既高踭鞋 定 舒服既波鞋 @有咩留番拜山先講

8. 花味香水定果味香水 @有咩留番拜山先講

9. 打機定睇書 @sofiee男朋友

10. 比你揀 情感行先 定 理智行先 @有咩留番拜山先講

11. 男朋友識鋼琴定結他 @湖畔散步去

12. 北半球定南半球 @viutvhater

13. Iron man定Captain America @凍檸茶世界第一

二揀一
1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅
5. 出席巴黎時裝週 定 叱咤頒獎典禮 @專業壽司師傅
6. 鐘意貓定鐘意狗多啲@貪心的非洲小狗

7. 靚既高踭鞋 定 舒服既波鞋 @有咩留番拜山先講

8. 花味香水定果味香水 @有咩留番拜山先講

9. 打機定睇書 @sofiee男朋友

10. 比你揀 情感行先 定 理智行先 @有咩留番拜山先講

11. 男朋友識鋼琴定結他 @湖畔散步去

12. 北半球定南半球 @viutvhater

13. Iron man定Captain America @凍檸茶世界第一

14. 跑步定游水 @北海道神宮

二揀一
1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅
5. 出席巴黎時裝週 定 叱咤頒獎典禮 @專業壽司師傅
6. 鐘意貓定鐘意狗多啲@貪心的非洲小狗

7. 靚既高踭鞋 定 舒服既波鞋 @有咩留番拜山先講

8. 花味香水定果味香水 @有咩留番拜山先講

9. 打機定睇書 @sofiee男朋友

10. 比你揀 情感行先 定 理智行先 @有咩留番拜山先講

11. 男朋友識鋼琴定結他 @湖畔散步去

12. 北半球定南半球 @viutvhater

13. Iron man定Captain America @凍檸茶世界第一

14. 跑步定游水 @北海道神宮

15. 鐘意婚紗定係旗袍

吹行雞donate刀仔

[quote]二揀一
1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅
5. 出席巴黎時裝週 定 叱咤頒獎典禮 @專業壽司師傅
6. 鐘意貓定鐘意狗多啲@貪心的非洲小狗

7. 靚既高踭鞋 定 舒服既波鞋 @有咩留番拜山先講

8. 花味香水定果味香水 @有咩留番拜山先講

9. 打機定睇書 @sofiee男朋友

10. 比你揀 情感行先 定 理智行先 @有咩留番拜山先講

11. 男朋友識鋼琴定結他 @湖畔散步去

12. 北半球定南半球 @viutvhater

13. Iron man定Captain America @凍檸茶世界第一

14. 跑步定游水 @北海道神宮

15. 鐘意婚紗定係旗袍
16. 櫻花定楓葉 @吳海昕鐘意我

1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅
5. 出席巴黎時裝週 定 叱咤頒獎典禮 @專業壽司師傅
6. 鐘意貓定鐘意狗多啲@貪心的非洲小狗

7. 靚既高踭鞋 定 舒服既波鞋 @有咩留番拜山先講

8. 花味香水定果味香水 @有咩留番拜山先講

9. 打機定睇書 @sofiee男朋友

10. 比你揀 情感行先 定 理智行先 @有咩留番拜山先講

11. 男朋友識鋼琴定結他 @湖畔散步去

12. 北半球定南半球 @viutvhater

13. Iron man定Captain America @凍檸茶世界第一

14. 跑步定游水 @北海道神宮

15. 鐘意婚紗定係旗袍
16. 櫻花定楓葉 @吳海昕鐘意我

17. 冬天定夏天

1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅
5. 出席巴黎時裝週 定 叱咤頒獎典禮 @專業壽司師傅
6. 鐘意貓定鐘意狗多啲@貪心的非洲小狗

7. 靚既高踭鞋 定 舒服既波鞋 @有咩留番拜山先講

8. 花味香水定果味香水 @有咩留番拜山先講

9. 打機定睇書 @sofiee男朋友

10. 比你揀 情感行先 定 理智行先 @有咩留番拜山先講

11. 男朋友識鋼琴定結他 @湖畔散步去

12. 北半球定南半球 @viutvhater

13. Iron man定Captain America @凍檸茶世界第一

14. 跑步定游水 @北海道神宮

15. 鐘意婚紗定係旗袍
16. 櫻花定楓葉 @吳海昕鐘意我

17. 冬天定夏天@貪心的非洲小狗
18. 陽光與海灘 定 美術, 博物館 @專業壽司師傅
19. 生仔定生女@專業壽司師傅

今晚又donate

柯煒林stickers上線了！！
其中經典嘅懷Will同去咗背嘅讚好Will係credit to地獄絲同Chok巴
唔敢叫五人眾叫貢丸算
遲啲再得閒啲整埋229！！大家集思廣益！！

厲害

好勁

1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅
5. 出席巴黎時裝週 定 叱咤頒獎典禮 @專業壽司師傅
6. 鐘意貓定鐘意狗多啲@貪心的非洲小狗
7. 靚既高踭鞋 定 舒服既波鞋 @有咩留番拜山先講
8. 花味香水定果味香水 @有咩留番拜山先講
9. 打機定睇書 @sofiee男朋友
10. 比你揀 情感行先 定 理智行先 @有咩留番拜山先講
11. 男朋友識鋼琴定結他 @湖畔散步去
12. 北半球定南半球 @viutvhater
13. Iron man定Captain America @凍檸茶世界第一
14. 跑步定游水 @北海道神宮
15. 鐘意婚紗定係旗袍 @AccountDeleted
16. 櫻花定楓葉 @吳海昕鐘意我
17. 冬天定夏天@貪心的非洲小狗
18. 陽光與海灘 定 美術, 博物館 @專業壽司師傅
19. 生仔定生女@專業壽司師傅
20. 中菜定西餐@走資派
21. 寫小說定畫畫@走資派
22. 海景定山景@走資派
23. 咖哩味_定_味咖哩@走資派
24. 小火龍定車厘龜 (唔可以揀比卡超)@走資派
25. 拍戲想做 閪面空姐定小烏依人女友@走資派
26. 成世唔可以喊定成世唔可以笑@走資派

走資巴暴走

1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅
5. 出席巴黎時裝週 定 叱咤頒獎典禮 @專業壽司師傅
6. 鐘意貓定鐘意狗多啲@貪心的非洲小狗
7. 靚既高踭鞋 定 舒服既波鞋 @有咩留番拜山先講
8. 花味香水定果味香水 @有咩留番拜山先講
9. 打機定睇書 @sofiee男朋友
10. 比你揀 情感行先 定 理智行先 @有咩留番拜山先講
11. 男朋友識鋼琴定結他 @湖畔散步去
12. 北半球定南半球 @viutvhater
13. Iron man定Captain America @凍檸茶世界第一
14. 跑步定游水 @北海道神宮
15. 鐘意婚紗定係旗袍 @AccountDeleted
16. 櫻花定楓葉 @吳海昕鐘意我
17. 冬天定夏天@貪心的非洲小狗
18. 陽光與海灘 定 美術, 博物館 @專業壽司師傅
19. 生仔定生女@專業壽司師傅
20. 中菜定西餐@走資派
21. 寫小說定畫畫@走資派
22. 海景定山景@走資派
23. 咖哩味_定_味咖哩@走資派
24. 小火龍定車厘龜 (唔可以揀比卡超)@走資派
25. 拍戲想做 閪面空姐定小烏依人女友@走資派
26. 成世唔可以喊定成世唔可以笑@走資派

27. 髮型鐘意有蔭定冇蔭 @sofiee男朋友

咖喱味係咪好似問過

打完一題又諗到另一題

24 問波波球會點

咁都記得

冬天夏天好似都問過

整個荃灣天橋直擊未

上藍viu睇返is ok

刀演真人好高

兩米八

一個都冇喎

過咗今晚先拎係咪會有sofiee簽名

上次live佢咪上咗去簽

我成個腦都係炒曬d菇落枱
同刀仔拋鑊

好耐冇po過羞恥嘢

!duel Sofiee粉絲 10

劉謙一分鐘前ig新po show肌冇人講
我宣佈會長黨全軍覆沒 兵佑黨win

Sofiee黨成最大嬴家

入左CHOK黨

不嬲都係

會長

我蘭神都變咗衰佬

你係咪入咗689mode

Chok巴好似幾靚仔

Chok巴咁靚仔

點解刀演成日著呢件衫

冇錢開飯

Sofiee傳染

刀演(冇錢買衫)

1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅
5. 出席巴黎時裝週 定 叱咤頒獎典禮 @專業壽司師傅
6. 鐘意貓定鐘意狗多啲@貪心的非洲小狗
7. 靚既高踭鞋 定 舒服既波鞋 @有咩留番拜山先講
8. 花味香水定果味香水 @有咩留番拜山先講
9. 打機定睇書 @sofiee男朋友
10. 比你揀 情感行先 定 理智行先 @有咩留番拜山先講
11. 男朋友識鋼琴定結他 @湖畔散步去
12. 北半球定南半球 @viutvhater
13. Iron man定Captain America @凍檸茶世界第一
14. 跑步定游水 @北海道神宮
15. 鐘意婚紗定係旗袍 @吳海昕世界第一
16. 櫻花定楓葉 @吳海昕鐘意我
17. 冬天定夏天@貪心的非洲小狗
18. 陽光與海灘 定 美術, 博物館 @專業壽司師傅
19. 生仔定生女@專業壽司師傅
20. 中菜定西餐@走資派
21. 寫小說定畫畫@走資派
22. 海景定山景@走資派
23. 咖哩味_定_味咖哩@走資派
24. 小火龍定車厘龜 (唔可以揀比卡超)@走資派
25. 拍戲想做 閪面空姐定小烏依人女友@走資派
26. 成世唔可以喊定成世唔可以笑@走資派

27. 髮型鐘意有蔭定冇蔭 @sofiee男朋友
28. 有得回到過去既話會想返去中學定大學既時光 @吳海昕世界第一

呢件其實新買，我有大量藍色恤衫

呢句嘢咁似Sofiee

入荃灣塞車

好耐無上黎，留返個名先

小說兵

老夫子

有神快拜

去緊standby

同埋只得黑色tee

1924 荃灣開始多人

1. 拍廣告鍾意影硬照定拍片@Chok人
2. 想要iq高啲定要eq高啲 @Yeesa張麗紗
3. 想要個iq高定eq高既男朋友 @專業壽司師傅
4. 如果要拍名人自傳 會係 歌手 定係 演員 @專業壽司師傅
5. 出席巴黎時裝週 定 叱咤頒獎典禮 @專業壽司師傅
6. 鐘意貓定鐘意狗多啲@貪心的非洲小狗
7. 靚既高踭鞋 定 舒服既波鞋 @有咩留番拜山先講
8. 花味香水定果味香水 @有咩留番拜山先講
9. 打機定睇書 @sofiee男朋友
10. 比你揀 情感行先 定 理智行先 @有咩留番拜山先講
11. 男朋友識鋼琴定結他 @湖畔散步去
12. 北半球定南半球 @viutvhater
13. Iron man定Captain America @凍檸茶世界第一
14. 跑步定游水 @北海道神宮
15. 鐘意婚紗定係旗袍 @吳海昕世界第一
16. 櫻花定楓葉 @吳海昕鐘意我
17. 冬天定夏天@貪心的非洲小狗
18. 陽光與海灘 定 美術, 博物館 @專業壽司師傅
19. 生仔定生女@專業壽司師傅
20. 中菜定西餐@走資派
21. 寫小說定畫畫@走資派
22. 海景定山景@走資派
23. 咖哩味_定_味咖哩@走資派
24. 小火龍定車厘龜 (唔可以揀比卡超)@走資派
25. 拍戲想做 閪面空姐定小烏依人女友@走資派
26. 成世唔可以喊定成世唔可以笑@走資派

27. 髮型鐘意有蔭定冇蔭 @sofiee男朋友
28. 有得回到過去既話會想返去中學定大學既時光 @吳海昕世界第一

29. 海外婚禮 定 香港擺酒/Wedding Party @有咩留番拜山先講

30. 玩酒game既飲酒 定 靜靜地傾計飲酒 @有咩留番拜山先講

有啲後悔冇等

你終於返黎啦

樓主我已經到咗喇 人呢

叫刀演車你翻去同時接sofiee嘛

而家返去仲有時間

好失敗嘅sofiee黨

想話屙位能成日幫阿談影相

佢兩個真係超FD

大塞車左

想呻下

啲人係咁 想不勞而獲嘛
你本小說我諗仲多人dm sofiee

你要加油呀

你們沒有做錯

刀演影到睇佢個樣都知好難食

篤灰刀

個間好似開左唔係好耐 唔洗試了衰妹認證

唔掂，揾破解用唔到，個軟件試用得番好少日
同埋最後要輸出隻game係電腦，要比錢買永久版
99美金，八百港紙唔係問題，但係我一直冇用信用卡，想買要人幫

完全係sofiee style

成個荃灣廣場啲野食都麻麻 我覺得

多謝大家收到曬

荃廣出面仲多好野食

海昕❤️

聽你地講

自肥刀 可以同Sofiee食飯

夾錢有冇人？
我可以幫手

羨慕

早知頭先過去睇下

唔駛夾啊卡比咗錢，我銀行過番數比你就得

真的好喜歡海昕 請好好保護她

傻瓜 即係大家都好期待！
只係唔識表達 又真係好心急想玩

我都會催你架 不過我會好溫柔

唔係 呢間老媽定咩拌麵真心難食
食一田日本嘢啦 算好食

咩餐廳?

夾啦 我都想付出少少 你咁辛苦

點解唔留低睇衰妹食飯

後悔喇

唔好後悔啦 出黎刀演會車你翻屋企

而家踩上去

如果有人夾，我冇所謂，我出四至五百
到時有人有興趣自己整game ，share 我email acc 登入

本身都唔想麻煩人，費事屋企人問買咩

點解唔一齊食

一齊live

點樣夾？

錢銀唔好煩到刀演
是但一個用卡比完，其他人想夾既銀行或paypal過錢比佢，我就一定
我再睇下有冇熟人幫，始終唔想係到有錢銀問題

請好好保護她

衰妹個樣有啲殘
有冇好好訓教

btw我都飲緊珍珠奶茶
莫非依啲就係心有靈犀

可能早幾日被人激嬲瞓得唔好

今晚有信心邁向70po

係咪夠鐘開波

氣象巴又要開定post

9點了!

搖杯準備

I am ready

開黎見我！

刀演出場末

小說兵加油喔! 支持你!!

可能今日變泰國時間

你入去拉住老虎機先啦

禁賭令正式開始

都冇刀

那有刀

!openball

等衰妹等到心跳加速

加油呀

係咪真係佢嚟

隻game好似好恐怖望住衰妹算

有關羽正

百幾人Sofiee威力

收返埋啲我地嘅痴漢線日常先

開game 10秒已經高音炮

開始遊戲
一秒後：「哇～～～」

有女係唔同啲

應該係

我有啲驚

咩事 完全變咗搞笑

驚到

根本唔望畫面

刀演就望我地comment 結果得關羽望緊

唔比關羽着白色
成個老細咁

「無乜嘢啊⋯⋯有人呀！！」

「你望嗰邊啦」
「你理得我對眼望邊邊啫！！」

我喊緊啦
我衣衫不整

打側坐個pose都咁靚

「佢寫得唔夠sweet」

今晚睇唔到 唔知會唔會有足本live重溫

點算 打天下定live好

衰妹叫先望返過去

我俾sofiee啲叫聲嚇親多啲

sam sam

依家都唔止呢個價

我做人係唔會望返轉頭。

又可以整張圖

現正收看：刀嫂台

你為什麼不肯睜開眼

大笑

我唔睇聽住佢地講都好驚

sofiee條頸斷未

衝呀 我要燒死你

衝呀

笑到肚痛

一陣攬下個衰妹幫佢定驚先

我隻耳

我特登減低音量
唔敢睇畫面

呢個年代未有開放式嘅

衰妹遮哂面

美心以前好黃

好想保護我個sofiee bb

三個都歎晒氣

我睇到好淆

笑住睇 最淆係衰妹老婆大叫

玩到咁啱有人撳門鐘 cls 全部人呆晒

以為聽錯
嚇死

我一入去就聾咗

我衝去面對我嘅恐懼!衝啊~~

成晚淨係聽Sofiee尖叫

3千

我真係恭喜你呀

真係個嘢壞左

pish

壞咗

賭係喺邊度玩 之前miss咗冇睇

刀片直播台呀

Ok thx

高級啲

好好玩

好想煒林上去玩

咪又係俾人影響

好多人入嚟賭

揀貓肯定冇睇sofiee ig

真係 次次睇親都係狗仔

好難贏

好鬼伏

有睇晚吹先估到佢鍾意打機

What makes you beautiful

好難捉摸

SHIT!

要光宗耀祖了
我條問題撚到你地變哂0

女人真係好難捉模

好難玩呀

點聽呀

好難捉摸啊

好撚癲呀今晚

頂又錯
刀演咪燈

成功令大家中伏

痴線架
跑步游水個題 又話唔洗估都知
咁我未all in跑步 原本排第4 之後輸鳩晒

agger

處女座好難捉摸呀

: 咁我處女座呀嘛

真係 睇左youtube條片佢鍾意跑步

女/貓/狗都叫Yeesa好得意

以係A 係夏天all in 左之後就無心機賭了

點估到因為唔識游水所以想簡游水

見佢ig都係跑步 妖

咪係囉

Sofiee理解問題同我哋應該有d唔一樣

女人心 海底針

真係 變左佢想識 同未做過想做

我對唔住你

不過都係世界第一
鬼叫佢係處女座咩

開始捉到條路
中左山景

痴線 山景

風水撚

風水我屌

山昕

吳山昕
笑到仆街

吳海山

真的很喜歡山昕，請好好保護她。

吳山昕世界第一

真的很喜歡山昕

真的好喜歡海(山景)

0刀片

海山定山昕呀

LIHKG全軍覆沒

揀對家

屌 撈亂左ab

五行昕

可能啱呢

吳汕昕

呢題一定大爆

開始9bet

有種預感覺得會係a

有冇得兩邊bet

...

比衰妹撚到一棟都無

你講晒啦吳海昕

250 a倒左落海

VIP

d女人好盅惑

好驚又畀人伏

好痴線

吳喊

做乜

give up ed

題題都送分

齊昕

又恰9兵佑

衰妹成日都眼金金望住刀導

又話想笑又揀唔冇得笑

吳山陰

我明明記得sofiee受訪講過唔鐘意齊陰

呢題真係好伏

其實今日只係一個人性化嘅coin toss

佢話最sad唔係喊 係9笑

輕鬆

輸到

吳汕昕贏晒

俾吳汕昕玩謝

70大關

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (70)

Cls啊

係有陰呀,佢因為覺額高要有陰,斜好過齊

記d唔記d

有幾題調轉AB

第幾盒維他奶

下次應該打AB選擇出黎放係MON到

唔好掃興，佢地知架，你想人點回

美心

冇刀了

你班sofiee黨

笑到痴線條裙黃

衰妹早啲訓啦

屌 sofiee睇到

正到 又喊

聽十萬次都唔厭

cls你哋一開就係咁賭

女人嘅野

想話原來開live呢度都有推post
點解可以雙推

真的好喜歡汕昕 請好好保護她

電話 電腦

好難捉摸呀.jpg

處女座好難捉摸

多謝sofiee陪左我地成晚

係吳海山呀

Pish

大家 開開會 最後用邊個新名？

汕昕
海山
山昕
水昕

吳海汕昕

輸到黃色底褲都冇

1001